[PS4] 二手遊戲買賣區 明買明賣 41

放
MHW 無CODE $200

旺角MTR 交收

放
Project car $150
F1 2017 $220

收 真三國無雙7猛將傳中文版 120

放
Project car $150
F1 2017 $220

地鐵沿線交收

收 勇者鬥惡龍11 中文版 $250

收uncharted lost legacy 100

放
Tom Raider Definitive Edition 中文版 $100
Uncharted 1-3集 中文版 $100

收 FIFA 18 $120
屯門荃灣

收人中極2 $180

@ktcallme

開錯價麻煩提一提我

放PS4 Pro 1TB $2650
連一手制
保養到2019年2月
購自Sony有單

原來樓主條戇鳩仔有搶開post癮
咩賣物post都要爭住開

收 hitman 200 (唔太知價, 有錯可屌 )
今日收佳

收 真三國無雙7猛將傳中文版 140

放
MHW $220
Fallout 4 $180
Witcher 3 初回限定連紙盒版 $180

收 太鼓$250
@TG

收人中極二
$180
紅線荃灣至旺角
Tg:

放MHW $220
Gow 4 $250

東涌線/荃灣線

放

三國無雙英傑傳 中文 有code $100
刀劍神域虛空幻界 中文 無code $180
汪達與巨像 中文 無code $200

旺角地鐵站交收

收人中極二
$180
紅線荃灣

佢應該陶醉緊自己打造既連登caurosell

賣 街霸5(行貨中文版) $100

收 人中之龍 極2 $180

綠線/紅線/九龍塘至紅磡

放witcher 3普通版 $150
GTA V $200
dragon age inquisition $50
港島/觀塘綫交收

放

龍珠 異戰2 (日版) $120
三國志13 威力加強版(中文) $250
信長 創造 戰國立志傳(中文) $120
大富翁(英) $70
FIFA 17 $ 40
F1 2016 $50
F1 2017 $90
Winning2017 (日版) $40
Winning2018(日版) $50
GT sport $190

紫色線全線交收
綠色線限九龍灣至調景嶺交收
如在坑口站交收, 每隻減$20蚊

telegram: Kakitani28

tg 傾傾 mwplaylive

放PS4 Pro 1TB $2650
連一手制
保養到2019年2月
購自Sony有單
有冇送game啊chi

tg mwplaylive

放 NIER 中文 300

或換 persona 5 中文

屯門天水圍將軍澳筲機灣

天水圍交收可減 $10

放ps4 slim
有盒無單，少玩
連手制火牛
再連fifa 18
1600
九龍塘至九龍灣可交收

放
Horizon zero dawn 中文版 $150
大圍至紅磡交收

收
龍珠異戰1/Dragon ball xenoverse 英文版 100

@tg Dontknowdowhat

收rise of tomb raider 130

放機戰OGMD $200

放fifa18
$130
黃大仙，觀塘交收

放

仁王 中文 $100
gundam versus 中文 $150
海賊無雙3 中文 $200

屯門西鐵交收

tg: skw169

你個成交量點樣計出泥？

我係GP可唔可以睇到？

同埋－ 人手詢價／掛盤／問野

我問野無人理wo

收
中文
gundam versus $150
莉迪＆蘇瑞的鍊金工房 $250
戰國無雙 真田丸 $200
骰動人生好運道 $ 150

放
中文
人龍6 $ 200
MAFIA 3 $ 100
蘇菲的鍊金工房 $200

荃灣至太子MTR

收god of war $250
東涌綫丶青衣交收

放
A Way Out - $170
地點互就

放人中北斗 $190
將軍澳線, 港島金鐘到北角

佢係連搶都費事，直接開個新post霸撚住
想做樓主咪mon實個post搶1001囉屌佢個閪

放PS4

Heavy rain + beyond two soul合集 $180
人中0 中文 $240

屯門大圍沙田

收

Sniper Ghost Warrior 3 --- 150

彩虹面易

收人中之龍極2 180

放
Dragon Quest 11 中文版 $260
Persona 5 中文版 $300
Final Fantasy 15 中文版 $160

3隻全買 $640
荔枝角至太子地鐵站交收

最唔明佢點解爭幾個post就1001都唔肯幫手推爆佢先開
搞到成個月後又有人推舊post
淨係諗住方便自己個gp又唔肯推爆舊post
自私撚

Dragon Quest 11 已經 Hold 咗比人

放全新人中極2中文 $200 不議價

收heavy rain+beyond two soul 90

3隻都已經 Hold 晒比某 Bro

放MHW
$210

荃灣線/東涌線

放PS4 PRO 白色機 FULL SET 保到19年4月

收dark souls remastered $200
地鐵紅綫 或者南昌交收

收真田丸200

放
PS4 Bullet Girls Phantasia 中英文合版 $350

荃灣綫交收

放
人中維新 日文
人中0 日文
人中極1 中文
人中極2 中文
人中北斗 中文
一套500

fate extella umbral star 英文 120

平日6點打後觀塘到樂富

放 GTA 5 歐版 140

放
仁王 中文 $100
gundam versus 中文 $150
海賊無雙3 中文 $200

收
人中極2 中文 $180

屯門西鐵/九龍灣 交收

tg: skw169

人中 hold

放仁王 中文 $50
Fifa 18連code $80
WWE 2K18 $50

收
DQ 11 中文 $260
放
KNACK 1 中文 $ $100
人中6 中文 $150

收

rise of tomb raider 中文

200

收ps4slim 500gb
1400-1600 (視乎配件及新舊程度）

收
慕留人傳 中文版 160
mhw 200
fifa18 120
2k18 120

咁多人180 元收二手，
開200放全新做爛市？

放
Dead Rising 1 $80
紅色線交收

收Diablo3(150), 拉打（巔峰戰士180；無雙150)
另放J star victory vs+(英文版；日語原版配音；$90）同埋 討鬼傳2（繁中版；$160）可加錢換上面遊戲/witcher3(goty可加錢) / 人龍系列/ 其他遊戲可商議

全收（$220）
可議

歡迎PM

將軍澳 港島線

收
No Man's Sky
tg

收street fighter30 anniversity edition$160 , GT sport $130
61307873

收
tekken 7
$150

收
street fighter30 anniversity edition$160 , GT sport $130

放

Detroit $300

屯元天交收

up

賣destiny2
100$
屯元天

收
GTA5 中文$150
巫師3年度版 $150
人中北斗$150
NIER $270
DETROIT $280
寶林/將軍澳線交收

收
慕留人傳 中文 $150

放
DS3 $150
DQ11 $280
無曲

觀塘綫，沙田交收
Tg:

放
進擊的巨人 中文版 $200
數碼寶貝 駭客追憶 $250

觀塘綫

TG: airsky1221

放
detroit become human

$310

寶琳交收 $300

收
P5 300

放
仁王 中文 $80
gundam versus 中文 $150
海賊無雙3 中文 $200

收
人中極2 中文 $180

屯門西鐵 交收

tg: skw169

收 刺客教條 起源 中文版------$200
將軍澳線交收

放
outlast 1+2 $150

放人中龍6中文 180黃大仙交收

收
尼爾中文 $270
女神異聞錄5 $300
God of War $240

港島綫

推

收 GTA 中英
七大罪
沙田 上水 火車線交收

GTA 170$
七大罪 $250

收人中1 $100 巫師3 $100中文版
大圍交收

收
尼爾中文 $270
女神異聞錄5 $300
God of War $240

放古惑狼 $170

港島綫

收
火影忍者 疾風傳 終極風暴 經典傳承 (中日文版) $300

放
mhw $220
payday2 $100
batman arkham knight 鐵盒版 $200
farcry 5 $ 250

收 pes2018
可以用fifa 18

放

The Evil Within 2 中文 $150

fifa18 + 100 換 gta5

收
人中極二$180
Detroit $280
紅線荃灣

收
機戰X 200
元朗

放
海賊無雙3 中文 $200

收
人中極2 中文 $180

屯門西鐵 交收

tg: skw169

Ps store賣緊 150蚊

佢果個係包1-4集
Ps store 果個係得1-3 先150
經典傳承無做優惠 $509

sell Monster Hunter World
$200

放fifa18
$120
黃大仙，觀塘交收

收人中之龍 極2 $190

放

Detroit $300

最好屯元天

Deadrising 4 180
Uncharted4 120
Gt 120
3合 1 220
Destiny 120
Marvel vs Capcom 150
Resident evil 5 120
Watch dog 2 150

放Farcry 5 中文版 $230
黃大仙/樂富地鐵站交收

收
東京幻都 中文版 $100
PERSONA 5 中文版 $280
菲莉絲的鍊金工房 中文版 $250
莉迪&蘇瑞的鍊金工房 中文版 $250

東鐵線，觀塘線交收
謝謝

收 nier 中文 200

放
GT 150
mhw 220

收nier 中文 201

放 機戰OGMD $200
God of War $250

放
Cod ww2 120
綠線
Tg

放nier 398

放mhw 200
大圍交收

收
人中極二$180
Detroit $280
紅線 西鐵荃灣

放
The Last Of Us Remastered 中文版 $150
Far Cry 5 中文豪華版 $250
Fallout 4 中文版 $120
MGS Ground Zero + Phantom Pain 英文版 $100

東涌線/西鐵線交收

放
Gravity Rush 1+2. 320

藍田mtr交收

tg:halasyo

The Last Of Us 全新 $148

放
FIFA 18 $120
FIFA 17 $50
FIFA 14 $20
2K18 $120
人中極2 中 $180
Gundam Versus 中 $180
仁王 中 $100
真三國無雙7猛將傳 中 $150
Final Fantasy xv $100
overcooked $100

油麻地交收, 2隻-$20, 3隻-$30

放
horizon zero dawn 完全版 200
刺客教條：起源 200
Dark souls 3 150
ratchet and clank 130

全要減30

東涌線交易

放
gt 130
mhw 220

放人中3
290
港島線交收
Tg nickhkg

放
MHW 有code
230$

東涌線（最好）
荃灣線

放 nier中文 320
收persona 5中文 300

放nier 319

我放318

放god of war3+4 $400

西鐵 屯元天交收

放
The Last Of Us Remastered 中文版 $130
Far Cry 5 中文豪華版 $250
Fallout 4 中文版 $120
MGS Ground Zero + Phantom Pain 英文版 $100

東涌線/西鐵線交收

放
人中 6 150
人中極2 200
fifa 18 120
2k18 120
gundam versus 150
bf1 200

全走平100

主要港島/東涌綫交收

.

放nier 318

收hitman 200
地點互就

放
MHW
230

紅色線/綠色線

收 人中之龍 極2 $180
中環/香港 或紅線（荔景至中環）

呢到可以玩沽空？無貨都沽得

收

Sniper Ghost Warrior 3 ---150

彩虹 / 九展面易

放ps4 fifa18 無code
$150
東鐵線/紅色線交收

放
人中極2 $200
NBA 2K18 $80
有意請TG

東鐵粉嶺至旺角東站交收

放

Ghost recon wildland $150

放

Ghost recon wildland $150

九龍灣- 油塘交收

放
彈丸v3 中文版 250hkd
地球防衛軍 200hkd

放機戰x 300
放工時間綠線

收 WWE 2K18 @alexking619

收 WWE 2K18

放
人中極2 $200
NBA 2K18 $80
東鐵粉嶺至旺角東站交收
有意請TG

收 mhw $200

東涌/荃灣線

放 ARK $180
觀塘 藍田交收

放
gravity rush 1+2 300
last guardian 鐵盒版 180
全要450

綠線交收
tg:halasyo

放
人中 6 150 hold
人中極2 200 hold
fifa 18 120
2k18 120
gundam versus 150
bf1 200

港島/東涌綫交收

放
海賊無雙3 中文 $200
evil within 2 中文 $150

收
人中極2 中文 $190

屯門西鐵/九龍灣 交收

tg: skw169

收gow4
$240
Tg: spookyyx

荔枝角-太子站交收

收 人中之龍 極2 $190
中環/香港 或紅線（荔景至中環）

放人中0 270 大圍交收

放
GTA5 $180
人中6 $140
東鐵線交收

收炸彈人 190蚊
西鐵線 灣仔 尖沙咀 交收
wtsapp: 9032 8156

放

人中之龍 極2
$220

收
火影忍者 疾風傳 終極風暴 經典傳承 中日文版
$300

收
火影忍者 疾風傳 終極風暴 經典傳承 中日文版
$300
荔枝角 美孚

放detroit $300
旺角 / 何文田站交收

放

戰場女武神 4 $250

交收：西鐵線

TG : AlanCFC

收
戰神4 $250
黃埔交收

放a way out $180
天水圍交易

Tg: bastardidiot

收太鼓 $230

放:
GT SPORT $100
HORZIZON DRIVE CLUB 三合一 $150

將軍澳/ 觀塘交收
TG:

收OVERCOOKED 2
$180
綠線或將軍澳線
@TG

收
DQ 11 中文 $260

放
KNACK 1 中文 $ $100
人中6 中文 $150

放 戰神4 250

屯門交收

tg:

放starwar battlefront2
$150

放
2k16 $40

收
Fifa17 $50

聽晚東鐵交收

收機戰x 270

收Diablo3(160), 拉打（巔峰戰士180；無雙150) , Witcher 3 (130; goty 180), 反斗車王（150）, guns gore 2 (50)

另放J star victory vs+(英文版；日語原版配音；$90）
討鬼傳2（中文版；$160)
FF15（中文版；110）
全收（$330）
可用上面遊戲計番錢換
可議

將軍澳 港島線

放洛克人 x 1+2 (分兩隻碟） 共$200
Far cry 5 $200
Call of duty WWII $150
蘇菲的鍊金工房 中文 $150
機戰V 中文 $200

綠綫 / 港島綫交收

收 人中0 中文 $200
p5 中文 280

放fifa18
$110
黃大仙，觀塘交收

放
人中極2 $200
東鐵粉嶺至旺角東站交收
有意請TG

放人中3 $270
深水埗交收

放 detroit 中文 270
南港島線 250

放
detroit 中文 270
南港島線250

收太鼓 $240
東鐵綫交收

放 Detroit $300 / 寶林交收 $290
收 Nier $270

放 洛克人 x 1+2 (分兩隻碟）行版 共$200
Far cry 5 $200
Call of duty WWII $150
蘇菲的鍊金工房 中文 $150
機戰V 中文 $200 (hold)

綠綫 / 港島綫交收

Pish

放全新overcook2 $230

放
FIFA 18 hold
FIFA 17 hold
FIFA 14 $20
2K18 $120
人中極2 中 hold
Gundam Versus 中 $180
仁王 中 hold
真三國無雙7猛將傳 中 $150
Final Fantasy xv hold
overcooked $100

油麻地交收, 2隻-$20, 3隻-$30

放 GOW4 $250
紅線 葵芳減10蚊

收
Overcooked /100
Overcooked 2 /180
屯天元交收

收:
火影博人傳 160

放:
fifa 120

太子交收

收
人中3 ＄280

屯元天交收

放
Horizon zero dawn 中文版 $100

交收互就

收
中文
gundam versus $150
莉迪＆蘇瑞的鍊金工房 $250
戰國無雙 真田丸 $200
骰動人生好運道 $ 150

荃灣至太子 MTR

放
detroit 300
fate extella umbral star 英文 100
槍彈v3 中文 200
進擊巨人1 日文 70
mafia 3 50/買以上任一加30

返工放工時間觀塘到樂富，其他地方再議

放機戰x 280
放工時間綠線

收巫師3 年度版 200
東鐵線交易 平日六點後 或星期六日

放
MHW 有code （中文）
220$

Gran Turismo sport(GT)
100$

戰國BASARA 真田幸村傳（日文）
80$

戰國BASARA 4 皇（日文）
80$

Knowledge is power (英文）
30$

東涌線（最好）
荃灣線

放尼爾 自動人形 $280

西鐵線 交收

放巫師3 年度版 200

放
mhw 220
nba 2k17 50

收 WWE 2k18

放戰神4 $240 港島線交收

收 fifa 18 100
Star war battlefront 2. 140
Shadow of war 180
地鐵站綠線為主

收

巫師3 年度版 $200

GOW4 $200

九龍灣 - 油塘交收

放gta5 $200

放
人中6 $200
收
人中3 $280
港島綫

放FIFA 18 $120
FIFA 17 $50

放
人中之龍 極2
$200

收fifa17 40

收
火影忍者 疾風傳 終極風暴 經典傳承 中日文版
$300 可議
荔枝角 美孚

收:
火影博人傳 180

放:
fifa18 120

太子交收

收 fifa 18 100
Shadow of war 180
地鐵站綠線為主

收
Gt sport
屯元天西鐵站

打漏咗
$100

放
DQ11 $260
或者換
God of war 4
綠線
Tg:

放
The divisions $120

屯元天交收

放J star victory vs+(英文版；日語原版配音；$90）
討鬼傳2（中文版；$160)
FF15（中文版；110）
全收（$330）
可議

地點互就

收 fifa 18 100
Shadow of war 180
地鐵站綠線為主

另收mhw （有code) 中文版 200

收gow4 $250

天水圍交收

收三國無雙8 $200
西鐵線荃灣線

放deus ex mankind divided
$100

放
人中極2 $180
東鐵粉嶺至旺角東站交收
有意請TG

放fifa 17+18 $150
太子mk一帶

tg dlllm77

放
fifa 17+18 $150
drive club $100
仁王中文 $100

以下全新放
巨人1中文 $150
until dawn $120

tg dlllm77

收overcook 2 $ 180

元屯天西鐵

收

Sniper Ghost Warrior 3 --- 150

放

Dead Rising 4 --- 180（可換Overcook 2）

彩虹／九展面易

放遊戲軚盤

ES500R 颶風之翼

買番黎整係玩過2次

$300

放
Gran Turismo sport(GT)
80$

戰國BASARA 真田幸村傳（日文）
80$

戰國BASARA 4 皇（日文）
80$

Knowledge is power (英文）
30$

東涌線（最好）
荃灣線

收人中之龍極1同2 中文(兩隻一齊收)
粉嶺交收 $300

收仁王 100
你tg 唔work

放
fifa 17+18 $150
drive club $100
仁王中文 hold

以下全新放
巨人1中文 $150
until dawn $120

Detroit be human
屯元天交收 300

放:

Assassins Creed - Origins $ 200
Drive Club $ 120
GT Sport $150
Moto GP 2018 $280
God of War $260
Dirt 4 $250
黑色原裝手制一個，有單 $280

放
wipeout $50
rainbow six $100

屯元天西鐵

we happy few換底特律

收 Dishonored 2 $100
大圍/旺角/ TST/ 銅鑼灣

放overcooked 1 $120
東涌/美孚交收

放
全新 Overcooked 2 連特典DLC code $250

觀塘綫

TG: airsky1221

收洛克人x 1+2
$150
中環地鐵站/屯門交收

放FIFA 18 $130

TG: BIG_GG

放
overcooked 1 $120
fifa18 $120
要2隻減10蚊

東涌/美孚交收

收GTA 5------$170

牛頭角 至 藍田 交收

賣
Prey 中文版 $100

中環 交收

收overcook 2 $ 180
價錢可傾傾
元屯天西鐵

收persona 5 中文 $300

屯門天水圍將軍澳筲機灣

放
horizon zero dawn 完全版 200 (hold )
刺客教條：起源 200
Dark souls 3 150
ratchet and clank 100

東涌線交易

放 Detroit $290 / 寶林交收 $280

收太鼓 $240
荃灣線交收

放 機戰OGMD $200
God of War $230

放 GTA 5 歐版 130

以下有盒有繁中無CODE (一年冇玩 全當冇CODE)
Uncharted 1-3 同4 (兩隻盒) 250
火影 終極風暴 300
God of War 3 (係3唔係4) 120
Batman Arkhan Knight 100
Battlefield Hardline 90
Fifa 16 40
Drive club 80
Far cry 4 100
Until Dawn 100
Assassins creed unity 110
tg @polyusam

限屯元天水圍西鐵交收 時間就你
請自覺留電話

以下有盒有繁中無CODE (一年冇玩 全當冇CODE)
Uncharted 1-3 同4 (兩隻盒) 250
火影 終極風暴 300
God of War 3 (係3唔係4) 120
Batman Arkhan Knight 100
Battlefield Hardline 90
Fifa 16 40
Drive club 80
Far cry 4 100
Until Dawn 100
Assassins creed unity 110

限屯元天水圍西鐵交收 時間就你
請自覺留電話

放god of war 230

放
戰場女武神4 $230

以下有盒有繁中無CODE (一年冇玩 全當冇CODE)
Uncharted 1-3 同4 (兩隻盒) 230
火影 終極風暴 4 150
God of War 3 (係3唔係4) 110
Batman Arkhan Knight 100
Battlefield Hardline 90
Fifa 16 40
Drive club 80
Far cry 4 100
Until Dawn 100
Assassins creed unity 110

以上全買收你500 屯元天交收

西鐵沿線交收 或葵芳 時間就你

收MHW (有code) $220

放軚盤

ES500R 颶風之翼

買番黎整係玩過2次

$300

放mhw中文有code$220
灣仔/土瓜灣交收
Tg:socoolman

pmed

放:
God of War 4 $250
灣仔交收

收
GT sport $80
MHW $180

tg: mcwrn

放
戰神4 250

收
ac origins 200
汪達 180

屯門交收thx

放
horizon zero dawn 完全版 200
刺客教條：起源 200
Dark souls 3 150
ratchet and clank 100

東涌線交易

收GTA5中文版 $100

收

Sniper Ghost Warrior 3 --- 150

放

Dead Rising 4 --- 180（可換 Overcooked 2）

彩虹／九展面易

放

人中之龍3 --- 250

留TG

想知方便咩位交收 再決定要唔要
麻煩tg 我

放
仁王完全版 120
旺角至九龍塘

收勇者鬥惡龍 英雄集結2。 吾知價請pm
tg

放
rainbow six $150
Star wars battlefront $50
將軍澳線

收 中文版DQ11 $250

港島綫/旺角

收7大罪200蚊

想問二手洛克人x1+2咩價

我120同你收 ok?

放

仁王完全版 120
地平線 + Uncharted4 150

旺角至九龍塘

放
Uncharted 4: A Thief’s End $100
Wolfenstein® II: The New Colossus™ (中英文版) $200
真三國無雙8 (冇Code) $200
尼爾：自動人形 $280
Horizon Zero Dawn: Complete Editon (冇code) $200

收

God of War 4 230

旺角至九龍塘

放機戰V 中文版 $250
tg:

收GTA5中文版 $250

我宜家收$250
滿意啦 ？
我都係search返個tg group見有人放$100我先出$100
sorry囉

正常價應該係 200-150 啱啱出左更新先升返少少

以下有盒有繁中無CODE
Uncharted 1-3
Uncharted 4
火影 終極風暴 4
God of War 3 (係3唔係4)
Batman Arkhan Knight
Battlefield Hardline
Fifa 16
Drive club
Far cry 4
Until Dawn
Assassins creed unity
以上全部收你450 西鐵沿線交收 或葵芳 時間就你

放

龍珠 異戰2 (日版) $120
F1 2016 $50
F1 2017 $90
Winning2017 (日版) $60
GT sport $180

紫色線全線交收
綠色線限九龍灣至調景嶺交收
如在坑口站交收, 每隻減$15蚊

telegram: Kakitani28

HOLD

放 overcooked 2 $190

紅綠藍線交收

放
Biohazard 7 普通版 120

收
汪達與巨像 180

屯元天交收
Whatsapp: 68750835

Telegram:

放
Horizon zero dawn 中文版 $150

放
尼爾 自動人形 中文版
$260

放
戰國BASARA 真田幸村傳（日文）
70$

戰國BASARA 4 皇（日文）
70$

Knowledge is power (英文）
30$

東涌線（最好）
荃灣線

收
-
Sniper Ghost Warrior 3 --- 150

放
-
人中維新 --- 160
刺客埃齊歐合輯 --- 140

彩虹面易

收人中之龍0 ,極
TG

放J star victory vs+(英文版；日語原版配音；$90）
討鬼傳2（中文版；$160)
收多隻減$10
可議

另收Diablo3 拉打 自帶價

地點互就

收
GT sport $80
MHW $180

tg: mcwrn

收
人中之龍 極2 $150
人中之龍 3 $250
粉嶺交收

放

三國無雙英傑傳 中文 有code $100
刀劍神域虛空幻界 中文 無code $180
機戰V 中文 無code $250

旺角地鐵站交收

放

Star wars battlefront $50
MHW 有code $220

收overcooked 2 190蚊

收人中極2 $180 巫師3 $100中文版
大圍交收

放
Mhw 200
GOW 250
DQ11 250
旺角調景嶺

收人中之龍0

TG

放
尼爾 自動人形 中文版
$250

寶琳 優先, 1-5 放工時間金鐘到北角, 將軍澳沿線

放
Rainbow6siege $100
God of war $250
For honor $70
Mhw $200
東涌綫或荃灣綫交收

放
GT Sport $120
Fifa 17 $40
Far Cry 4 $50
UFC2 $70
Star Wars Battlefront 1 $70

收:
火影慕留人傳 180

放 機戰OGMD $200

放
Prey $100
Dark Soul remaster $150

中環/天水圍 交收

收反斗車王3
$100

星期一至五 綠線
星期六日 深水埗至九龍灣

放overcooked 1, $110
屯元天交收, 地點就到我可再平

放GOW 230 留TG Thx

放機戰V 中文版 $250

收新手制250港島

放

FIFA 14 $20
2K18 $120
Gundam Versus 中 $150
真三國無雙7猛將傳 中 $150
overcooked $100

油麻地交收, 2隻-$20, 3隻-$30

收fifa18 100$
七大罪200$

收：
彈珠人 200
Overcooked 2(有code) 190

紅色線/南昌站

收 菲莉絲的鍊金工房 中文 $200

綠綫/港島綫 放工時間交收

有冇人放古惑狼?
tg isco22hk

pish

收洛克人x 1 +2
屯門/港島 $150

放overcooked 2 冇code
$190 寶林站交收

放

Dead Rising 4 --- 180
人中維新 --- 160
刺客埃齊歐合輯 --- 120
Uncharted 4 --- 120

彩虹面易

收 火影忍者 經典傳承 300

賣fifa18 $100
cod ww2 $150

元朗交收

Detroit hold
另放 Nier $270 /寶林$260

放
Far Cry 5 中文豪華版 $220
Fallout 4 中文版 $100
Driveclub 中文版 $80
MGS Ground Zero + Phantom Pain 英文版 $80

西鐵線/東涌線

賣
Horizon 完全版 $200

或用Dark Soul 3 完全版 換

中環/元朗/天水圍 交收

Both hold thanks

6點放工時間港島線交收都得

收
機戰V 中文版 220
人龍0 中文版 220

Telegram:

放
Dead Rising 1 $80
Bio5 中文 $110

放數碼暴龍 駭客追憶
$250

觀塘/將軍澳線交收

放dark soul remastered $180
琴日先買 唔岩玩

Tg zayn9876

放真三國無雙7猛將傳 中 $130

放

Overcooked $100
GTA V $180

放
機戰V 中文版 $250

收 菲莉絲的鍊金工房 中文 $200
GTA5 $180

港島/綠綫交收

放 FIFA18 - $100
有興趣請留 tg

放人中0中文 280

收
全新手掣$270

放工時間港島線交收

放

Dead island definitive edition $ 80

Fifa 16 $20

Farcry 4 $ 100

Dying light $100

ghost recon wildland $130

油塘/九龍灣交收

放 GTA 5 英文 130

放cod ww2 全新未開 124蚊
99原價+25蚊yahoo手續費

上水/青衣/葵興地鐵站

收
knack2 $80

東鐵線交收

收2k 14-18
荃灣/港島線交收

放fifa18 $100及cod ww2 $100
地點可以再約

收gow4 250
tg:spookyyx

放need for speed payback 200$
AC起源200$
AC叛變170$
兩隻刺客全要可350$
地點 另議

收Detroit Become Human 中文 $290
屯門/香港站交收

收
Dark Soul 3 中文 完全版$ 220

天水圍/香港/中環 交收

放人中極1 $120
大圍交收

放Division $80
可議價 可換Game

Detroit sold
Nier $270 / 寶林$260

tg:

放
mhw 200
收
Dq11 250
P5 280

Tg chukjai

放

2個ps4手制 $360/2
(不散賣）

9成新
冇盒 冇單
荃灣站到旺角站交收

賣
Bravo Team VR $180

收FF零式 $80

放Outlast Trinity $ 100
The Last Of Us $ 100
綠線交收

收鍊金工房系列 中文
光明之響 中文
閃軌 中文

[url]Https:/ [/url]

放fifa 18 $100

收
PERSONA 5 中文版 $280
菲莉絲的鍊金工房 中文版 $250
莉迪&蘇瑞的鍊金工房 中文版 $250

東鐵線，觀塘線交收
謝謝

放
Fifa 18 2k18 各100
gundam versus日版 120
bf1 150

港島線

收
Fifa 18 $100
Overcooked 2 $180
Prefer 油塘

[賣]
Witcher3 初回限定版連soundtrack $200
Watchdog 1 $100
Metal Gear V $170
Fallout 4 中文版$170

港島線交收
金鐘優先

放
Mhw $180
For honor $50
青衣交收平$10

放
GTA V $180
witcher 3 $120
dragon age inquisition $50

收
真三國無雙7 猛將傳 中文版
$120

Mhw sold

放

Dead Rising 4 --- 180
人中維新 --- 160
刺客埃齊歐合輯 --- 120

彩虹面易

收 機戰X $250

放
機戰V 中文版 $240

收反斗車王3
$100

星期一至五 綠線
星期六日 深水埗至九龍灣
tg:

收fate/extella link $150 日版

Tg : leoon123

放
uncharted 4 + Horizon合集 240
觀塘線

放

infamous second son 中文版 $120
mhw $220
GTA V $200
Devil may cry : Definitive Edition $80
Devil may cry : Special Edition $80

鑽石山交收
TG: @SK3345678

放
Dark Souls: Remastered $200 (沒有code)

牛頭角/銅鑼灣/香港仔 交收
TG:

收overcooked1
要有code
地點互就
$110

放

infamous second son 中文版 $120
mhw $220
GTA V $200

鑽石山交收
TG: @SK3345678

賣人中之龍3 中文版 $250 有code

另收 fate/extella link日版 $150

Tg : leoon123

收bloodborne the old hunter
tg:

收

GTA 5 $ 180

大埔/ 油塘 交收

賣mh 200有code
ff15 200
可換任何game

對mh有興趣，刺客起源or叛變你有冇興趣

刺客信條麻麻地

賣 MHW 200
可換其他Game
屯 天 元西鐵站

Over cooked 2 150
PS4

AC origin 或者 AC rouge

放定收？
如放要

放
overcooked1 $150
overcooked2 $190

收
knack2 $80

東鐵線交收

放
Wolfenstein® II: The New Colossus™ (中英文版) $200
Uncharted 4: A Thief’s End $100
荃灣線: 荃灣至旺角
西鐵線: 荃灣西 美孚 南昌

放全新PS4 黑色手掣 $230

打漏左
放
Sold

放G29 $1500

放 mhw 200

美孚站

tg: Dennising

收200

收閃之軌跡3(日版）$200 , @TG nast999900

放Outlast Trinity $ 100
綠線交收

放FF12 $80

收反斗車王3
$100

放
GOW $230

放fifa 18 $100

綠色線交收

放
uncharted 4 + Horizon合集240
收
the last of us 中文版 100
觀塘線

放
Uncharted 4 $100
Last of Us $120
Call of Duty COD WWII 有code $150
閃亂神樂 全新未開 $180
Final Fantasy XII Zodiac Age FF12 $150
Marvel vs Capcom Infinite 有code $200

另收Horizon complete

放

人中維新 --- 150
刺客埃齊歐合輯 --- 110
COD WWII 未開 --- 150

彩虹面易

收 fallout4 年度版200
火影 經典傳承300

放太鼓 $290

tg?

HEAVY RAIN + BEYOND TWO SOUL 而家二手同全新個價大概係幾多？

放
二之國2 英文版 $200
彩虹交收
TG: KENNETHOK

收洛克人x1+2
$150
屯門/中環站交收

telegram??

最衰之前99果陣入左 未開，同你買既話仲抵玩 ，上面150果d off 到

放太鼓 $280
就到時間地點既可小議

收閃之軌跡3(日版）$200

收洛克人x1+2
$160
沙田大圍旺角站交收

收nier $200
屯元天交收

放

人中維新 --- 150
刺客埃齊歐合輯 --- 110
COD WWII 全新 --- 150

彩虹面易

死遠D啦黑E

收 新淨正常手掣一個 $200
Overcooked 1 $100
Overcooked 2 $180
藍田/將軍澳線/港島線交收

收戰神4 $200
屯元天優先

放we happy few 320 綠線
可用底特律換

放槍彈辯駁v3 中文 200
收洛克人1+2 中文 200
返工放工綠線

放人中3 $250
寶林交收
Tg: @kanps4

放

Gta 5 $180
Overcooked 1 $100

Tg:

收God of war $230, 港鐵線女收

巴打有興趣

放fifa 18 $100

西鐵線最好 綠色線都可以

telegram: dnlm347

平放

Dishonored 2 中英 + MGSV5 英日 $150

北角交收

tg: justinchan92

放
Witcher3 連SOUNDTRACK 非年度版 $120
dragon age inquisition $50
全要平十蚊

放
overcooked2 $180

收
knack2 $80

東鐵線/觀塘線交收

收反斗車王3 $100
for honor $50

綠線交收優先
意密

已收for honor

放

infamous second son 中文版 $100
mhw $200
GTA V $200

鑽石山交收
TG: @SK3345678

推 係咪呢兩隻game唔吸引

放

機戰X 280
機戰V 240
uncharted collection 100

收
COD WW2 140
將軍澳線交收

收
horizon zero dawn $150
將軍澳線 天水圍交收

收
Vampr 250
we happy few 300

放
Horizon zero dawn 150
人中北斗 150

荃灣線

放

人中維新 --- 150
刺客埃齊歐合輯 --- 100
COD WWII 全新 --- 150
三國志13威力加強版 --- 300

彩虹面易

放
fallout4 年度版 150
太鼓 $280
全要可$400

放
海賊無雙3 $180
evil within 2 $150
For honor $50
全部中文版

收
人中極2 中文 $190

屯門西鐵/九龍灣 交收

tg: skw169

放mhw 230

收 The last of us remastered $100

屯元天

放gow 230
旺角調景嶺

放
outlast 1+2 $130

收Sleeping dogs 中文版 $150

輕鐵西鐵線/地鐵紅色線交收

放
GTA V $200
horizon zero dawn/driver club(同一個盒) $150
fifa 18 $140
買曬/就我交收可議
tg:

quote錯 唔好意思

放
Fifa 17 $50
NBA 2k18 $160

Fifa 15 $20

放 GOW $250

地鐵 紅綠色線 交收

收 反斗車王3
$100
綠線交收 （可議）

放

infamous second son 中文版 $90
mhw $200
GTA V $200

鑽石山/大圍交收
TG: @SK3345678

放
NBA 2K17
$30

放

人中維新 --- 150
COD WWII 全新 --- 150
閃亂水槍 全新 --- 140
三國志13威力加強版 --- 300

彩虹面易

放 GOW $240

地鐵紅綠色線 交收

收
Vampr 250
we happy few 300

放
Horizon zero dawn 140

荃灣到旺角

放
機戰V 240
人中 極2 250
觀塘線交收

放
人中極2 中文版 $190

收
人中三 中文版 $250

紅線荃灣至旺角
Tg:

放
fifa18 連code 120$
觀塘 /東區

放PS4

淨厚機 500gb 已過保..連火牛HDMI 無盒
有一個好殘既手制
功能正常

$800

TG:

放Division 60-90 視乎時間地點

放overcooked 1, $90
屯元天交收, 地點就到我可再平

放PS4 地球防衛軍$200

另收

PS4 Sleeping Dog $150
PS4 The Last Of Us $100

放人中 極2 250
港島綫/南區優先
Tg;rickyhei

收nier 中文版 自出

只限天水圍/觀塘

收：
彈珠人 200
Overcooked 2(有code) 190

紅色線/南昌站交收

收：戰神4 $240
Detorit$300

地點時間互就

放
outlast 1+2 $130

放

放 mhw 200
Tg chukjai

放uncharted 1-3重制 100
Uncharted 外傳 130

2個齊收 200

Tg:

放
fifa 18 連code $120
地點互就

收 heavy rain+beyond 2 souls 200，可議

放

PERSONA 5 中文版 $300
mhw $200

地點互就

收
Sniper Ghost Warrior 3 --- 150

放
人中維新 --- 150
三國志13威力加強版 --- 300

彩虹面易

放

MHW $200

Gundam versus （中文版） $150

太子/旺角 mtr/ 旺角東 交收

motogp18
想換
人中之龍 3
粉嶺交收

放bloodborne the old hunters edition $200

荃灣線

放A way out $200
可game換game e.g. GOW

東鐵/MTR沿線 TG可議

放overcooked2 $200全新未開
沙田/大圍/馬鐵線交收/再議

放 God of War $220
觀塘綫，將軍澳線交收

放fifa 18有code $140

戰場女武神4(連code) 230
天水圍交收

放dark soul 3中文 $180
gundam breaker 3中文 $180
mhw中文 $200有code

放MGS V 日英版 $80

大圍旺角銅鑼灣

TG: bn102

放莎木 $180
Tg: @kanps4

收
尼爾 自動人形 中文版 $260

放psn預付卡

tg: Yuzkande

放
Uncharted Collection 1-3 中文版 $150
Fallout 4 中文版 $100
Driveclub 中文版 $80
MGS Ground Zero + Phantom Pain 英文版 $80

西鐵線/東涌線

放 Detroit 300
Farcry 5 210

放
人中之龍極2 $210
西鐵線

收fifa 18 $100
Kwun tong trade

放shadow of war $170
屯元天西鐵站交收

賣 Strange Brigade $270

收
Vampr 240
Detroit 280
we happy few 300

放
Horizon zero dawn 140

荃灣線

賣MHW $200
cwb/ 北角交收

收GOW $230
將軍澳線/油塘至九龍灣

Push

放
機戰OGMD $180

放nba2k18 冇code
$150
平日晚上屯門交收或放工時間深水埗交收
有意tg

收
數碼暴龍 網絡精探 駭客追憶 $220
Drive club $50

放
進擊的巨人1 $200
the division $60

收
數碼暴龍 網絡精探 駭客追憶 $200
Drive club $50

放
進擊的巨人1 $200
the division $60

收 駭客追憶 180

收 駭客追憶 160

放
Batman arkham knight $140
Battlefield 1 $120
Gt sport 鐵盒版 $150

收人中之龍0

收 overcooked $100 /overcooked 2 $180
另變新淨正常手制一個$200
主要藍田交收，港島/觀塘線再議

放
MGS V 日英版 $80
Dishonored 2 $100

大圍旺角銅鑼灣

TG: bn102

收
Horizon zero dawn $120

收
Sniper Ghost Warrior 3 --- 150

放
人中維新 --- 150
Uncharted The Lost Legacy --- 160
三國志13威力加強版 --- 300

彩虹面易

收反斗車王3
$100

tg:

放巨人130
uncharted4 120
火影終極風暴4 180
fifa17 50
大圍至金鍾沿線

駭客追憶game鋪 fb post 都收200
個價西到..

放

GTA V $200

旺角交收

重有進巨1，依啲史前遺物放到100都偷笑

收 infamous second son 90
屯元天/ 彩虹/鑽石山 交收

@yuuu414

放
project car 2 限定版
$280
九龍灣交收

Tg:@ab1485

收
Sniper Ghost Warrior 3 --- 150

放
人中維新 --- 150

彩虹面易

其實你理得人
願者上釣, 你咪由鳩得佢不斷抬價放game/跌價收game

收無雙7 with猛將傳 $140
東鐵線 上水-大埔

其實真係理唔到咁多，不過佢有權釣水魚，我都有權提下啲水魚唔好落搭啫

其實你理得人
你咪由鳩得佢不斷提人囉

賣 日版 RockmanX 1+2合集
$330 藍線交收

收機戰X 中文版 $250

Tg : leoon123

收PS4 仁王中文完全版 $80 綠/紅線交收

收tennis would tour
帶價tg

仲有無雙8

收仁王完全版 100 任意mtr交易

收
knack2 $80

東鐵線/觀塘線交收

放fifa18 有code $120

收
GOW $220
人中2 $180

九龍灣MTR

放戰神 300
shing1217

賣 500gb ps4黑色 有盒 無保養 連 新黑色手制 線 火牛 正常運作 $800 屯門

仲打咩機 去驗眼驗腦先啦

初黎報到，唔知規矩
anyway唔洗咁惡既

放
海賊無雙3 $180
evil within 2 $150
For honor $50
全部中文版

屯門西鐵/九龍灣 交收

tg: skw169

a way out 好唔唔覺有

請問放左未？

你啱
繼續

放 fifa 18 hkd100

放

刺客 origin
$200

東鐵紅綠線交收

放
Biohazard 7生化危機7
$160

賣
無雙蛇魔2U日文版 $130
火影終極風暴4中文版 $200

旺角站交收

收
The last of us $100
Uncharted collection $100
Uncharted 4 $100
中文版

元朗西鐵站交收

收
Uncharted 4 $100
火炭到中環交收

tg:mcwrn

放人中極2 $200
三國志13 $170
2k18 $100( irving cavs 封面）
全要可減價
觀塘綫交收

放nba2k18 冇code
$120
平日晚上屯門交收或放工時間深水埗交收
有意tg

放 Detroit: Become Human $300
地點互就

放uncharted 1-3重制 100
Uncharted 外傳 130

九龍灣交收
2個齊收 200

Tg:

放

infamous second son 中文版 $100
GTA V $200

鑽石山交收
TG: @SK3345678

1300

PS4 CUH1006

齊盒 兩個手制 POWER 線 無HDMI 線
原裝全新HEADPHONE

港島線至九龍灣站交收

有興趣 TELEGRAM 我

收GOW4 $220
屯元天優先 有意PM THX

放

戰場女武神 4 $220

交收：西鐵線

TG : AlanCFC

放

仁王 中文 普通版 $100

Capcom Vs Marvel infinite 行版 $100

深水埗 / 油麻地 交收

放

Shadow of War 中英文$160

Watchdogs 中英文 $80

Assassin creed Black Flag 英文 $80

金鐘 / 灣仔 / 南港島線 交收

收 ps4
沙木 1&2 $180
fifa 18 $80
綠線交收

放
nba2k18 冇code $120
fifa 18 有code $150

晚上屯門交收或平日放工時間深水埗mk交收
有意tg

收 Detroit: Become Human $270
紅藍綠紫線交收

放

炸彈人$200
GTA V $180
人中北斗 $190
龍珠 異戰2 (日版) $150
F1 2016 $80
F1 2017 $100
GT sport $180

紫色線全線交收
綠色線限九龍灣至調景嶺交收

如在坑口站交收, 每隻減$10蚊
如在九龍灣站交收, 每隻減$10蚊, 但只限平日6時半

因為出過幾個POST, 價錢以最新既為準

收
莎木1&2 180
Detroit become human 280

最好寶林mtr交收

放bloodborne the older hunter edition $200

荃灣線

收
Fate extella 中文 150

放
火影終極風暴4 中文版 $200

收無雙8 170

收
Detroit become human 280

綠色線mtr交收

放mhw $200
kwuntong line trade

放

Dead island definitive edition $ 80
Fifa 16 $20
Farcry 4 $ 100
Dying light $100
ghost recon wildland $130
overcooked 1 $80
overcooked 2 $180

油塘/藍田/九龍灣交收

放 division ＄150
vampyr （英文）＄200
奧運／旺角站 交易

放 division ＄150
vampyr （英文）＄200
奧運／旺角站 交易

tg: acmilaugh

fifa 16

放係到又想清走佢

收
戰國basara4皇
$100

放

Overcooked 1 $80
GTA 5 $170

2隻一齊 $230

只限荔枝角mtr交收

收人中0
九龍交收

收
莎木 1&2 200
Detroit become human 300

寶林mtr交收

收nier 200

放 地平線(非完整版) $120
海賊無雙3 $180
Nba2k18 $90

綠色線交收
Tg:

收

Overcooked 2 $180

太子/旺角mtr前後交收

收
Dark Soul remastered 200
Over cooked 2 180
One piece無雙3 160
MTR紅線交收

收PES2019 $250

TG@july2424exch

放
仁王 普通版 100

收
Sniper Ghost Warrior 3 --- 150

放
人中維新 --- 140

彩虹面易

放
GUNDAM VERSUS日限版 200

觀塘線交收

收nier 260

放
fifa18 100
a way out 140

收 閃之軌跡 1-2

收
莎木 12 200

寶林mtr交收

收
閃之軌跡 1 $100
閃之軌跡 2 $100

放we happy few 320
黃大仙/鑽石山交收

放

infamous second son 中文版 $80
GTA V $180

鑽石山交收
TG: @SK3345678

放炸彈人 210
金鍾優先

放

GTA V $180

旺角交收

放overcook2 $180

沙田一帶交收
其他地方另議

收
FALLOUT4 game of the year edition 中英文合版 - $200

東鐵線交收

收 overcooked $80

另收新淨正常手制一個$220
主要藍田交收，港島/觀塘線再議

收汪達180$

放
Batman Arkham Knight $100
Odin Sphere 日文 $90

收
God of War 4 230

旺角至九龍塘

放fifa15+16 $50

放god of war $220
荃灣mtr交收
Tg:slasher7

放 nier 300
荃灣

樓主要開定新POST未？好驚爆POST

放mhw $220
fifa 18 $100

屯門交收

放fifa 18 $100

屯門 上水 可交收

放人中之龍極2 = $200 (全新)
C.O. D WW2 =200
閃亂神樂 桃色海灘 = $200 (全新)

放cod ww2 150

放 cod ww2 180 有code
destiny 2 100

放人中之龍極2 $200

放人中極2 $200
GOW $230

放人中極2 $200
GOW $230

收Detroit become human $280

放2K18 $100
東鐵線/紅磡至荃灣西站 面交

放 fifa $90 東區交收

放
人中北斗$150
Destiny 2 $100

收
Sleeping Dog $100
人中 0 $180

放

GTA V $180
人中北斗 $190
龍珠 異戰2 (日版) $150
F1 2016 $80
F1 2017 $100
GT sport $180

紫色線全線交收
綠色線限九龍灣至調景嶺交收

如在坑口站交收, 每隻減$10蚊
如在九龍灣站交收, 每隻減$10蚊, 但只限平日6時半

因為出過幾個POST, 價錢以最新既為準

人中極2換人中北斗

收Fifa 18 $80

放dark soul remastered $200

tg zayn9876

收
Nier
Mgsv
Gtav
Witcher3
荃灣交收

放 2k18 $100
Fifa 18 $100
人中北斗 $180
東鐵交收

放Gundam breaker 3 160

中文版

放

infamous second son 中文版 $100

鑽石山交收
TG: @SK3345678

放fifa1718 $130
信長之野望 戰國立志傳 $200
屯門天水圍元朗 交收

放
太鼓達人 300
TG@CHUKJAI

放
仁王
last of us remastered
ff12
bloodborne
全部都係中文版 共售$300
地鐵荃灣線交收

Strong hold 咁耐抵你賺

收
gow 230
p5 250

綠色線交收
tg: hi9hi

放fifa18 $100

放PES2019 $270

TG : Wakakak123

放PS4 CHU1100A 500GB 黑色 有盒 無保養
連白色手制 線 正常運作 $1300

觀塘附近交收

創壞版嗎?

係就唔會160啦，況且已hold

收

Overcooked 2 $180

太子/旺角mtr前後5個站交收

放
寶貝龍咖啡廳 $320
只開過game一次唔啱玩
荃灣mtr交收
Tg:slasher7

放 莎木 I & II
屯元天交收

$200

放海賊無雙3中文版$150

放太鼓 $250
TG: ssnc2

創壞版ps store都係做緊224, 幫你買果個知道左實喊出黎

數位定實體？224$

數位, 我知你想講你係實體, 但考慮埋Gundam breaker 3堆DLC永遠唔特價, 唔買創壞版根本無得完整玩曬隻GAME

見好多Gundam breaker3 都係150-180賣出，可能有d未知breaker edition224掛，都有3 4 個人表示過有興趣

收汪達200$

放
Nba2k18(oneal金版) $90
Fifa15+16 $50
3隻要哂 $130
Tg:

Nba2k18 得隻game, 冇其他野

收
Knack 2 $80

Prefer 東鐵線

放gta $170
fifa18$90

收persona 5 中文 $280

屯門天水圍將軍澳筲機灣

放 2K18 $100
元天屯/cwb交收

放
nier 280

收Horizon Zero Dawn Complete Edition $180
收the last of us $100
收數碼暴龍:駭客追憶 $210

跪求7日會藉code

收機戰x $250 中文版

Tg : leoon123

放機戰X 無code $250
寶林地鐵站交收
Tg:

Destiny 2 免費緊

收
Sleeping Dog $100
仁王 $80

放
a way out $150
overwatch $150

放
Dead Rising 1 $70
Bio5 中文 $100

紅色線

放
fifa18 $110
overcooked 1 $110
收
蠱惑狼
畢幫
（任何集數）

橙

放
刀劍神域 虛空幻界 中文版 無CODE $150

東鐵沿線佳

放

Dead island definitive edition $ 80

overcooekd 1 $120

Farcry 4 $ 100

Dying light $100

UFC2 $100

ghost recon wildland $130

Lego Avengers $140

Division $ 100

油塘/九龍灣交收

收 Detroit中文版 $300 油麻地交收
其他地方互就 280

放機戰OGMD $180

收detroit 中文 油麻地交收$300
其他地方互就 $280

放古董:
FIFA15
2K15
Battlefield 1
FIFA17
PES2017

每隻$20

收 overcooked $100

東鐵線

收ggen 210 chai wan

放pes2018 $100
放 gt賽車 全新$100

push

放 莎木 I & II 連海報 $180
屯元天交收

收
2k18 $90
bloodborne old hunter edition $140

收heavy rain+beyond two souls 200

放:

全新未開

閃亂神樂 ESTIVAL VERSUS -少女們的選擇- (中文版) (特別版) $300

生死格鬥 沙灘排球3 特別版 CODE未用 $350

tg: Lungjaii

放
Metal Gear Solid V 日英版 $70

大圍旺角銅鑼灣

TG: bn102

放：
全新手制，黑色 250
mhw 200

收：
Fallout 4 game of the year edition 120

收
火影4終極風暴 $200
人中0 $270
紅線交收

收
Sniper Ghost Warrior 3 --- 150

放
人中維新 --- 140
刺客叛變 --- 160

彩虹面易

放mhw $230
@dghhgfu

放
Infamous Second Son $100

鑽石山交收

Tg: SK3345678

收
FF15 皇家版
中文
$220

放
Strange Brigade 2隻 每隻$300

紅色線交收

放
Strange Brigade 異國探險隊 中文版 2隻 每隻$300

紅色線交收

放

戰爭之影 Shadow of War 中英文$150

Watchdogs 中英文 $80

Assassin creed Black Flag 英文 $80

Division 中英文 $80

金鐘 / 灣仔 / 南港島線 交收

放
槍彈辯駁v3 中文版 $220
觀塘綫 九龍灣至藍田交收

放2k18 no code
50蚊

放overcook 1
50蚊

Fallout 英文版
30蚊

全要100蚊
東鐵馬鐵線交收

[quote]放2k18 no code
50蚊

放overcook 1
100蚊

Fallout 英文版
30蚊

全要150蚊
東鐵馬鐵線交收

收mhw 200 新界交收

@dghhgfu

放FIFA 15 / 16 / 17 /18
$150 不散賣
將軍澳線交收

賣尼爾中文 no code $ 280
藍田附近交收

放mhw 200

收：
Fallout 4 game of the year edition 120
p5 250
gow4 250
綠色線
放
watch dog 2 / Skyrim
120

放 我的英雄學院 日文 連特典 有日版code
400

bro，賣咗未？搵唔到你個telegram

收 火影忍者 經典傳承 tg議價

放OVERCOOKED 2 $180
藍田交收

放fifa 18 $100
Mhw $250

荃灣至葵芳交收
其他站加$10

Tg: tingtingtingting

收

GT Sport $100
紅線近荃灣

放
Little Dragon Cafe
$320
觀塘綫

收Street Fighter V: Arcade Edition
港島至九龍地鐵站交收

放人中極2 $180

@mic0114

放

Infamous Second Son $100

鑽石山交收

Tg: SK3345678

放中土 戰爭之影 150
Gundam Versus 150

收PES 2019 280
新忍出擊 300

西鐵綫柯士甸站至附近幾個站 / 佐敦至九龍塘 / 夜晚馬鞍山 交收

放
二手game
反斗車王 200$
古惑狼150$
地點黃大仙較好

Push 金鐘 元朗西鐵綫交收

收人中3 中文 200

收 cross hair 轉插器

放 dmc hd collection $170

放
蛇魔2 ultimate 中文版 $150
Batman: Arkham Knight $100

收summer lesson $500

放
overwatch 150
Rise of the tomb raider 20 year celebration 180
屯天元面交

放
Dq xi $230

天/屯 交收

賣 刺客教條起源 中文
$200
旺角或西鐵綫

收PES 2019 行，280
觀塘/大埔 交收

收三國志13

放
Persona 5 $300
Edf 5 $300

Tg:

收GTA V $140

tg: ivinthec

屯門/觀塘交收

放
寶貝龍咖啡廳 $300
只開過game一次唔啱玩
荃灣mtr交收
Tg:slasher7

收 Detroit 280
荃灣線交收

收人中3 $220

賣海賊王burning blood 200
反斗車王3 200
Mhw 240
Fifa 18 100
最好荃灣至葵芳交收
tg:tingtingtingting

收炸彈人 $180 屯門交收

放
PS4
The Witcher 3 普通版 $150
Until dawn (no code) $120
Fifa 17 $50
人中北斗 $150
人中極2 $180
Horizon zero dawn no dlc $160
Detroit: become human $220
Persona5 $320

Mongkok 交收
Tg:

放
MHW $190
TG@CHUKJAI

放
infamous second son 90

屯門 彩虹 交收

放
數碼暴龍 網絡偵探(想要隻cd可以搵返比你) $140

龍珠 XENOVERSE第一集 $130

地點大家就

放gow $250

放
Strange Brigade 異國探險隊 中文版
$300

放fifa 18 $100

紅色/綠色線交收，星期一至五晚上7點左右

放$300
Little dragon cafe
觀塘綫交收

放fifa1718 $100
信長之野望 戰國立志傳 $180
屯門天水圍元朗 交收

收
女神異聞錄 5 (中文) $230
戰場女武神 4 (中文) $230
gow4 (中文) $230

魯弗蘭的地下迷宮與魔女的旅團(中文) $130
機戰og 月之民 (中文) $130
Horizon complete (中文) $130

last of us remastered (中文) $100

放
機戰x (中文) $250
ff15 初版(中文) $100

西鐵線/ 佐敦站/ 九龍站

可換

放
Batman Arkham Knight $100
Dragon ball xenoverse 2 七龍珠異戰 $200

放中土 戰爭之影 150
Gundam Versus 150
火影忍者 經典傳承300

收PES 2019 280
新忍出擊 300

西鐵綫柯士甸站至附近幾個站 / 佐敦至九龍塘 / 夜晚馬鞍山 交收

放 Detroit: Become Human 中文 $300
香港站/中環站/屯門站
其他地方再議

你冇改錯名

放：
一部 ps4 slim 500g 黑色 $1500
9成新 讀碟 運作正常
淨機 包二代手制x1 HDMI線x1 火牛線x1
荃灣線 或今日交收優先
有意

有冇TG？

放未開封mhw $270

港九地鐵沿線

另外放黑色手制兩個，每個 $250
可散買
Mh+1手制$500
Mh+2手制$700

Mhw未開封，有code

250lm

收古惑狼 150

放全新有Code日版Fate extella link 350
收中/日 fate extella 150

放太鼓（game連鼓）$550
屯元天 尖沙咀交收

有興趣機戰x 屯門西鐵站交收
Tg: ckmd2000

收
尼爾自動人形
數碼寶貝物語 網路偵探

屯/天/元/西鐵站交收

放 GTA 5 英文 附地圖 地點可議 130

放人中之龍3中文 220
三國志13 180

將軍澳線 港島線

放機戰versus $200 彈丸v3 $220 overcook $120

收overcook 2 $180

香港/中環-銅鑼灣

放
Overcooked 2特典code歐版 $40
巨人1 中文 $180
Lego the movie $100

收
P5 中文版 $280
太鼓 $280

樂富至九龍灣站

TG: airsky1221

放
心靈判官 無法抉擇的幸福 $150
只限南昌交收

收人中極2 $180
西站/紅線佳
tg:whyelton

放Horizon
$230

地點互就ok

放
寶貝龍咖啡廳 $280
只開過game一次唔啱玩
荃灣mtr交收
Tg:slasher7

PISH

對機戰x 有興趣

放機戰v 240

放 nier 280
荃灣

放

勇者鬥惡龍11(中文) $230

persona 5(中文) $280

Gundam breaker 3(中文) $140

Detroit(中文) $300

DragonBall Fighter Z (日文) $200

盡量西鐵線交收

放
Batman: Arkham Knight $100

想收機戰x.....

放機戰OGMD 中文 $180

收
火影忍者 疾風傳 終極風暴 經典傳承 (中日文版) $280

放AC 梟雄特別版 同 AC大革命 180$兩隻

賣
pes2019 (有code) - $290
detroit (冇code) - $300

鑽石山交收

放真三國8 $200

放uncharted collection 100
Uncharted 外傳 130
齊放 200

九龍灣交收 地點可議

Tg:

收
七大罪250$

收PES2019 $250

收

detroit become human $300

紅線(九龍部分) 綠線 紫線交收

收機戰X 250 屯元天

收

A Way Out $180

收
二之國 英文版 200
p5 中/英文版 280
fall out 4 100 / complete edition 150

放
watch dog 2 130
Skyrim 130
九龍灣 紅磡交收

Mhw sold
手制一個$250
兩個$450

收
overcooked 2 $160
放
fifa18 $110

放 Detroit: Become Human 中文 $300
香港站/中環站/屯門站 -$20

放
Horizon Zero Dawn $230
Little big planet 3 $80
FIFA 18 $150
全要$400

地點可互就

收
勇者鬥惡龍11 $250

放
COD ww2 $150 天水圍交收

放 新槍彈辯駁V3 大家的自相殘殺新學期
$220

放
人中之龍3 中文字 未用code $250
人中北斗 中文字 無code $150
COD WWII 有code $150
GTA V $150

鑽石山至太古站交收

收 龍珠fighter Z $200
西鐵站交收

放龍珠z 中文 280
收偶像大師星光舞台 260
可直接換

綠線

[url]552019[/url]

交換

人中之龍3 中文版 有code
換 機戰x 中文版 有冇code 都得，無花

深水埗
tg: ps4ps

放
Gundam Versus 中文版 $160

收
火影忍者 疾風傳 終極風暴 經典傳承 (中日文版) $300

放 2k18 $120

第一次睇呢個post

有無人放奧丁領域 中文版

係fb 叫收俾佢ban

放
evil within 2 $180
可換game
tg:

因為你冇標價

收
女神異聞錄 5 (中文) $230
戰場女武神 4 (中文) $230
gow4 (中文) $230

魯弗蘭的地下迷宮與魔女的旅團(中文) $130
機戰og 月之民 (中文) $130
Horizon (中文) $130

last of us remastered (中文) $100

放
ff15 初版(中文) $100

西鐵線/ 佐敦站/ 九龍站

放機戰v 220

放
機戰x 250
Gow 4 230

紅磡交收

1001